奶共王嘉爾未能出席美國演唱會

88rising請左佢做演唱會嘉賓
但今日出po話出席唔到
唔知個unforeseen circumstances係咩呢

可能被大陸軟禁，佢呢世只可以留係大陸做蓋旗手，無法前往自由國家表演

係就好 呢世都唔撚想見到佢周賴屎霖

支那男，美國唔批visa好閑

China man

低能嘉爾

88rising都係奶共

留係大灣區

抵啦

其實我真係唔明大陸明星嘅諗法。

范冰冰夠愛國愛黨，都要被中共榨乾，有哂人板佢地睇，但d明星仲要幫中共護旗。

大陸明星幫中國護旗，但最後中國只會幫佢地蓋旗。

who?

走唔甩 無得唔護

唔護即清算，護就有機唔使，你估佢地唔知發生緊乜事咩，佢地心裡面係最清楚，因因俾人壓迫緊，唔係點解個個都申請外國護照

劉亦菲好似有美國藉，佢都有護旗。

但睇怕佢呢世都好難係國際立足，佢只可以返大陸搵食，搵到咁上下就會被中共「追稅」，變成下個范冰冰。

佢套戲2 面都唔係人，男演員似習，佢就護旗，大陸俾唔俾上都成問題，鬼佬又杯葛你，迪士尼今次都仆街了

最憎d人又要移民又要這護旗

真係咁好就唔洗走啦

d明星係大陸影響力都算大，如果成功揭穿到佢地虛偽嘅一面，可以震驚同叫醒14億人，乘機火燒中共後欄。

扯旗手

最衰係果d移民走左，仲返來搵錢果班仆街

永遠留係大灣區共享榮耀

垃圾王+2 幾時收皮

回牠的国